# README #

Repozitorij za drugu zadacu, UnitConverter aplikacija.

Aplikacija ima pocetni ekran s cetiri tipke(imageView-a), pritiskom na svaki otvara se novi Activity koji omogucava korisniku odabir jedinica koje zeli konvertirati i unos vrijednosti. Svaki od 4 novo otvorena Activityja 
ima gumb Convert koji omogucava prikaz rezulata na posebnom Activityju za rezultate.

bilo je poteskoca shvatiti kako intenti funkcioniraju sto se moze i videjti iz viska koda kojeg nisam obrisao,
i cudio se zasto mi se aplikacija crasha.
Uz debuggiranje sam skuzio zasto.


Screanshotovi su u folderu u repozitoriju: 2 sa emulatora i 3 s uredjaja.